[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(72) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(67) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(68) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(69) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(70) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，一齊重睇想見你啦!!] 台劇 想見你 映後討論(71) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩台劇提供：

想見你 全套

若是一個人 全套

俗女養成記 連載中

如果愛重來 連載中

天巡者 連載中

目擊者

嬿窩星期日影院：

11/8 五星級魚干女

11/15 市長夫人的秘密

11/22 超級夥伴

我搶到

最後咩事啫

睇左好多年台劇
見證住啲人樣越嚟越膠

笑左

播完廣告未

諗起以前睇惡2live

嬿窩電視台呈獻

想見你 第12集

陸判 第6集
星座愛情獅子女 第6集

如果愛重來 第9集

俗女養成記 第5集

天巡者 第3集

舅舅

你哋快到我改緊節目表就入咗嚟

真

天巡3 老妖會唔會星期一播
Netflix 唔係上架啦咩

其實咁早上晒成套唔會分薄電視收視咩
定佢都係逐集上架？

可以呀 唔鬼跟三立播

逐集

等我一陣

屌你即刻轉左netflix

老妖世一
30歲老妖世一

頂唔順

佢後首播一日上架

其實無一日
台視播完 半個鐘就上

文磊叔老婆

曾個樣都小膠其實

幾好戲

Btw套嘢真係有韓劇feel

數下邊個樣唔膠

真 唔係好蝕

因為佢跳樓

柯佳嬿

喂屌咩事
咁係邊個推

一開場隻鬼

估唔到

渣男依個term

其實係支那定台灣？

佢兩個咁就做左歡喜怨家

幾過癮

條友個頭

你睇左？

笑出聲

孟婆

蘋果肌孟婆

冇

佢一定有戲份

你睇片頭有佢

睇得多港產片
成日覺得停車場 真係好猛

嘩屌佢

屌 使唔使咁多角度

同埋開頭講到佢幾衰幾衰

其實唔會係衰

女鬼睇唔出佢係鍾馗咩
唔驚佢嘅？

Dewi 幾靚

識佢老鼠

我諗係怨靈掛？
不過驚 都要搵替身

真的

第一集個陣明明 酒店啲鬼一見到鍾馗就驚

敏敏

其實鍾馗管太多

唔應該開陰陽眼比人

厲鬼唔同level

又係 塊面都阿凡達啲

有啲拖 一集一case ?

佢都係想幫 心語身邊既人
解決到咪解決咁囉

暫時似係

無變膠

咁都okay

依個真

其實兩,三集

一方面佢要收厲鬼？
所以唯有解開誤會 令佢怨氣無咁深？

屌 開手機電筒

應該係啦
放下執念

佢拎部手機出嚟嗰下笑咗

屌

陰間都行high tech

點解無啦啦要整死淑惠死得好冤枉

有冇Siri

肯定背後果個叫佢咁做

一定會獲得D咩先咁做

可能係ex之類
淑惠好似有啲緊張？

怨念消失了

呀屌 係
一問佢係邊個
佢就話阿明阿明

走得有啲快 可能真係有後話

我估打後每個單元都係果隻鬼攪出黎

成日行路唔帶眼

女主角係咁
會仆親

劇情需要

頸個傷口咁耐都仲有係度

佢係孟婆既時間
俾劍靈傷既
落凡間應該變左印記咁

三鳳係咪可以拍套
耶穌版既天巡者...

佢整一次麵包
婆婆就要暈一次

個細路應該係新單元

屌 撞鬼 又嚟

gif plz

存希奶奶

我開始期待

Gif

呢支 插曲都幾好

搵到花絮

第一集未睇 播埋?

Baby fruit

好呀

花絮？ 可以呀

係

信義世貿果條天橋

我一定會敲門

台灣古裝？

我都係
但有人話 如果有人應咁點算

我要去睇一次鬼怪了

我會敲門：打搞曬

即走

係

same

笑屎

變成習慣
同埋一入去 即刻開晒d燈

留個名

小七果頭咁似真頭髮既

想搵你
你之前話豐面膜邊隻好用？

天山雪蓮

感謝

23:40 必須過動

呃～～～～

又李沐

李沐又嗌

訓練有素

呢個mv嘅佢同孔雀好大分別
呢度嘅佢 睇完有啲沈重

似吸完毒 迷失自我果種演法

點解你的孩子可以拍到咁正

依條7碌老母

成日都覺得公視既劇
無框框限制
可以任由創作
所以先出到咁多高質作品

蔡永森欸！

好正

對

好撚正 想睇多啲 好電影感

大樂

可以睇公視人生劇展
遲d搵機會播 今年既作品

好

大樂係咪要死了

唔記得爆post

就是愛 屌你老母

Sor

害死仔女就係所謂既愛

渣架

呢集挑戰緊道德觀？
我未睇過呢集

屌你邪教

你指母權！？

佢拍出嚟個感覺真係唔似台灣作品
比較似泰國作品

應該係我理解錯

台北桃捷站

個女係咪有雀斑

你是他們最信任的⋯

我諗緊係咪

個廁所都好科幻

頭先個阿姨

有點似hunger game

我頭先想講

啲維和部隊個look

想睇

係！

聽日睇

想知道成為老師嘅資格

係咪要叻上加叻

係咪講緊啲唔道德嘅嘢eg克隆
定關於教育制度問題？

我頭先都係咁諗

Loading

Clone?

下次請早

ye s

聽日 唔係魚干?

佢地個頭都 一樣style

不要違抗政府命令

真係勁似black mirror 既
Nosedive
講信用評級

講成績代表社會地位？
我好膚淺

應該係？

晏就睇hg

你好聰明
我真係越睇越亂
佢個女成績差咗 佢呀媽個章又好似真係弱咗咁？

其實依班老師嘅媽媽唔係仲勁咩

佢聽咗個呀姨話 唔好太乖

佢阿媽準備銷毁佢

依啲仆街老母肯定會咁做

但係佢成績愈差
佢同佢阿媽既社會地位會愈低
最後變成所謂既賤民....

咩社會.....

yes

好癲

係啊 即時變左

牧羊人pie

好似聽過

現實社會就係
成績好 讀多啲書
先可以搵份好工賺多啲錢

玩開心農場嗰陣整過

個制度就係想煽動啲老母為咗自己利益犧牲自己啲仔女然後
再生產多啲更加優質嘅仔女？

做戲

明的

我唔知咩嚟但係

唔知同劇情有冇關係

好似好好食

阿媽係牧羊人
佢係羊？

我屌我記得個劇情啦

Mashed potatoes 應該好肥

核突

佢老母痴線

Heavy cream....

但應該好好食

哦 OK

有緣join

必須過動

佢個女成績原來一路都咁差
咁佢老母究竟憑咩仲留係依間屋度（因為奇蹟若傑？）

恐怖媽媽..

身邊識人有個老母專登叫個女扮弱智
佢想呃津貼呃Priority

大樂變左死刑犯

應該係..
但係死咗就要靠個女..

..........

去左邊玩

打邊爐 但食咗5粒鐘

幫媽媽實踐自己嘅虛榮心 就係仔女最大嘅責任

現實世界都大把呢啲啦

五粒鐘

5個粒
雖然我都試過差唔多4個幾鐘
不過吹水多

屎忽冇爛？

記係足咗5粒鐘

冇 好飽

想問呢個世界嘅男人係咪都係做晒老師

就係吹咗5粒鐘

取景嘅地方真係好唔似台灣
好成功呀真係

屌 嚇爆

好似係男人先會返工？

腰不酸嗎

係 翻工先啱

真係有少少道德問題..？

痴撚線...

係有..

酸 但太耐冇見

連個仔係自殺
佢都唔夠膽同人講

會扣燈

昨晚係咪有野唔明？

Am

好嬲好嬲

因為佢媽 就係想銷毀佢..

嚴藝文

藝文姐

原來呀正係窮人區住
但佢啲同學都對佢幾好

膜拜叛亂分子 竟然唔會俾人拉

咁佢阿媽應該再拎唔到？

AM = Asia Mile.
1分 ＝ 10AM。
10000AM ＝ 1 fly to Japan.

唔會 只要佢個女係因為過動而俾人銷毁嘅話

其他 你的孩子既演員

之前幾集既細路都係到

12%回贈呢

小明 即係話red card
可以 4%外仲可以用積分換am

個三個蛋糕夠邊個分

Biden confirmed

4% 就係積分了。
簽$10000 ＝ 400 分
400分 ＝ 4000 AM
4000/10000 ＝ 4/10張CX Tokyo機票。

4/10 x $3000 = $ 1200

so, 簽$10000 = $1200 = 12%

仲唔明就剪大腸。

咁我直接用am卡係咪抵啲

成堆左膠明星ig 出post了

含撚啦叫佢地

Btw有覺好瞓

佢個女太遲啲 仲信佢老母
俾人洗曬腦

一齊見證世界加速毁滅

若娃係咪豬隊嚟
佢會唔會出賣夫人佢地

隨便啦 反正我蟻民啦

應該唔係。
Signature卡好似仲抵。換Business果D，計返20%都有呀。

瞓唔著先會拖到宜家
本身11點就攤咗喺床
有冇留意鐘明軒單野？

自己阿媽都唔信得
真係唔知可以點....

有

有啲人話好彩冇搵佢配音

開頭個slogan

鬼滅配音？

$3000係東京機票？

有係fb見到下

係呀。你唔明呀？

睇緊戲
要load下

明了

睇咩戲？

有咗心理準備，都係遲早嘅事

電視台

係阿

我睇咗第一條片嚇親，心諗佢剪過陣冇諗過出咗街會點嘅咩？ 宜家like 35k dislike 34k

我地上面討論緊既 必須過動

即係啲分用黎換AM好過用黎找卡數？

流動工人胚胎

不過今次trump又話佢選舉舞弊又話傳媒封殺佢等等，睇怕今年內要定落嚟都唔易

用緊am草

of course 喇。

正確的事不是比人頭就可以確定

am卡即係邊張？

渣打個張亞洲萬里通公廁卡

睇下侵有無得同佢玩
好似有幾多證據 證明舞弊
最後可能由聚議會選出

咁老仲生

網上買野用red卡草抵過am卡
之前一直唔明 多謝肺花巴解答

果張Online $4 = 1AM
$10000＝2500AM
人地有4000AM呀。

諗下先 未必整到red card

你點申請到渣打

要比我

諗起DSE

咁撚賤.....

吳建豪

用老母名搞

請你食大腸
係咪睇唔到邊條數有幾多分嫁？

係夫人白痴
想改變個痴線老母

睇到 佢睇到係邊張卡儲
Am信app

Am個app

呀媽好詭異

咦個導演係媽個導演

你講statement？係睇唔清架。

依家成村人死曬

佢根本就唔應該做阿媽

佢先應該死

我未有statement 岩岩開始用
但有時想知邊條數有幾多%
又見red卡post啲人話回贈少左

係睇唔清架。
自己mark低囉，D大數。

大選

好
感謝
你所有分都換am定係淨係網上4%先換

所有卡所有分都換AM，最著數ma.

有興趣可以睇下呢個網：

好 感謝
有red card同渣打
仲掙扎要點用

自己計下囉，其實好易計。

11/8 嬿窩電視台 節目表：

14:00 飢餓遊戲

20:00 綜藝玩很大 澎湖 療癒之旅(下)

22:00 嬿窩星期日影院：
五星級魚干女

未睇完上添
明天加把勁
感謝

雖然佢都小左膠

大家晚安。

Join禾地影院啦

你地仲睇緊？

之後
我地有timetable

我仲有好多戲都未睇呀。

Bye！

瞓

但呢套個meaning唔左

早抖

一陰一陽

玩很大 聽日有?

三立聽日播

哦直播三立

早

我都想睇hunger game
但約咗人

聞

早
nplm

14:30
The Hunger Games

今晚
20:00
綜藝玩很大 澎湖療癒之旅(下)

22:00
嬿窩星期日影院：
五星級魚干女

今晚一齊瘋狂聽佳嬿講英文

精神d
精神d

左右兩個都

翻緊屋翻緊屋

Safe and sound

依個時候嘅ts 正到

但佢大左膠

The war outside our door keeps raging on

佢唱country既時候好正
轉唱pop 就

真
唔知咩事佢有啲pop都okay嘅
後尾有啲走火入魔咁

喂 都未嗚完
做咩cut咗首歌

啲藝人根本投機主義
睇下佢哋平時啲行為明顯右傾，但為錢先做樣
留名拜登加稅加到佢哋叫救命

35%

嚟了嚟了 the hunger games

Katniss

電影版有冇交代佢老豆點死

有帶過礦洞爆炸

收皮啦Gale

雷神細佬

未見過有錢人同意加富人稅
呢樣野行得通真係最直接減輕貧富懸殊
唔知話呢班人蠢定天真好
但可以預見好多公司會撤走美國
到時又回歸4年前支那獨大

我好鍾意佢

好憎個角色

又黎最大贏家 支那

最後拎咗呢個標誌之後抽中佢再之後。。。。

書入面佢好好一直想佢哋一齊

除咗第一 二區..
其他區俾人抽中既
心情真係.....

Effie

一二區根本就係預入去玩殘淨底十區

有十個人睇緊

Ladies first...
真係唔該晒

條友都心理變態
用依種方法令所有人記得段歷史

屌一張籤都中

Primrose

Peeta

頂我諗起佢 真人身高

又真係矮

May the odds be ever in your favor

唔鍾意佢

好似要做特技定唔知拍攝方法
令佢同Jennifer一樣高

Animals...

係囉屌 佢點識殺人

gale呢度
佢先係真命天子

收皮

Gale睇到佢地...
好sad

簡Peeta嘅俾個正皮我

收皮Gale最高

世界大戰
Peeta vs gale

負皮

會唔會播埋2呀今日

有9個人睇緊 冇人講嘢嘅

作者仆街到明明gale先係最了解佢

以前睇過未?

Heymitch覺得輸梗 麻目曬

睇過唔知幾多次

4集睇曬

曾經既winners
佢對district 12無信心
都正常...

唔係
係WIN左都只不過係一個活死人

10個用梗網頁睇

佢個年點贏忘了 定冇提

網頁too

所以trump輸咗冇資助人

Capitol 班人都痴撚線

有，之後有講

好似無
佢之後
12區都無贏過
算係奇蹟咁

呢樣真係唔記得
佢係點贏

咁先突顯係上等人

其實就係綜藝娛樂show

不過會死人個隻

Cinna

真係玩很大..

唔記得電影定書有冇提我望下書先一陣

呢個位刻劃得好好

兩個發電廠工人

咁樣形容佢地

This girl is on fire

停撚埋佢地啲電呀屌佢老母

書冇睇曬

諗起發電水霸嗰幕

Katniss 好靚

我睇咗一本

1區條撚樣咁串嘅

我冇記錯 最後好多人都係戇鳩死

1區 正常既

係
不過諗起rue

箭

Peeta俾人留意了

Diu

頂

Rue

第二集會講

哦我醒起peeta係點捱到後期了

2係精彩到仆街 最好睇

on9方法

諗起佢同區果男仔會好保護佢

屌 唔準話peeta 仔on9

大家本來都唔傾向支持12

Kitniss好聰明

Just want a good show

咁多年都無winner

Hope

Hope係極權之下
係禁忌

如果依個時候轉到仆咗落台

Capitol入面全部都係愚民

個個都飲飽食醉呀嘛

其實peeta係咪一早鐘意kitniss
雖然依幕係劇情需要

我都有諗

Television show

Yes..

算係

Life just like a television show.

呢段預言

咩

變成唔似佢嘅怪物

諗起第二集個遊戲控制中心

左：Biden
右：Captain America in endgame

放咩就放咩
戰棋咁

一上到去真係

個作家真心好勁

你地有無睇過一張相係
Seneca crane d鬍鬚變咗廣告
有nike標誌
我搵唔返

Peeta 第一個跑走

哇好撚血腥

所以快鏡

炮聲

咁低莊架依個game designer

變態

Bee bee bee

有Sponsor 未

搵sponsor

有了

HaymitcH 算係咁

嚟了 殺人蜂

Asshole

佢見到katniss
覺得有希望

asshole with wings

刀仔鋸大樹

結果下面一班智障因為咁死咗

屌但又死唔曬

死一個

屌 渣架

佢老豆

佢爸爸呢幕

小說有一幕係佢阿爸帶佢去河邊唱歌
但有講到佢阿媽好似唔鍾意首歌定點

Rue 救咗佢

我記得戲有講 唔係呢集

Mockingjay

嗚 嗚 嗚 嗚～

係咪有聲

屌你

Katniss 一有箭就無敵

箭神

仆街 我唔記得咗佢係咁死

You'll be alright
No one can hurt you now..
Rue

屌依幕係capitol啲人眼中 佢地以為係劇本

細節真係唔記得

個手勢

結果 依區人又俾人鎮壓

Catching fire

但反抗的火開始點燃起

諗起香港...

明明真人係左膠

演員黎

冇晒幻想

D藥用曬?

Gale心諗

又有了

Gale應該想斬人

Haymitch叫佢錫得誇張啲

去到個遊戲後期
呢啲物資好似會越嚟越難換

要咁先多sponsor

I mean 佢之前咁多用曬
都唔醒水留D

Rue 個partner

peeta派

因果報應

同樣有人性，佢最後死咗，主角光環嘅極致

好似冇，但佢之後嗰個先有關連

依啲毒果

又on9死
頭先條女又係 又on9死講咁多嘢

下集唔係陣間播?

11區個男仔都好勁

下次再播
有野整

反正今晚都有嬿窩影院

又改rule
Dllm

傻嘅點解咁肯定佢地會為咗贏自相殘殺

個designer 真心係想伏鳩snow

其實想話你知
都城話點就點

屌唔怪得唔get
啱啱終於播

Gale

75屆先係精彩

President snow 呢位演員好強

我可以照播 但我會分心睇
你地ok?

但係呢集印象深刻D
打後果D冇乜記憶了

佢地使唔使load下先

我得

可唔可以hold十分鐘?

Btw我都係一路打essay一路睇

做完了

依家做下一題

可以

Thx

!!!Yellow Flicker Beat

唔係，佢轉個原因係想暫時平息啲人怒火(佢認為可以)同畀希望佢地，所以最後先反口。
佢嘅死係必然，但佢做嘅嘢都係snow想做嘅，佢係代佢而死

其實designer聽order做野姐

今集 個 arena

Xtina 既we remain
係我最鍾諗既hg theme song

依集個 game designer 真人好似死咗

拍拍下過身
之後係cg出場

係米 荷夫曼?

我以為係拍完先走的。。。

THANKS AGAIN

I M READY

嚟了嚟了

felix （係咪咁串

呢到係戲院睇
嚇一嚇

係呀 hoffman

陰影

走啦gale

呢度就係Haymitch個心魔

十足十支那

飲完嘔 再食

支那就係咁

而家要罰了

咁香港人嘅希望係咩

一嚟就捉走咗12區個維和部長

Gale要俾人打了

早巴搵係

好憎依個維和隊長
但佢又幾好戲

屌haymitch係酒就飲

我記得笑點黎

snow 俾個 designer 撚緊

寫果個又真係CLS既

真係有病
要玩多屆...
Effie個樣..

有D犯駁

頭先應該要殺曬D人

佢好靚仔

有D似莊凱勛

呀婆都推出黎 無人性

Finnick

就係要有反差 先有故事

屌 堅似

雖然佢地神神化化但

又暗示

多完美的系統總有瑕疵

個呀婆後生個陣係點贏

佢依家簡嘅人都

最後大部分都係。。。。

其實局黎
氹佢落搭做代言人

所以之後有幕katniss係咪覺得俾人呃左

正常反應同埋嗰陣好震撼

癲既joanna

make him pay for it

屌我睇到個陣都好震憾

呢套個劇本又係好似想見你咁咁西利

最後講既野係你唔會諗到

Cinna gg

cinna

屌大家都唔想玩

最重要係令到 班愚民都想取消

熄燈熄燈

可能係沙漠可能係雨林...

結果咩都有

專登唔升佢上去住 要佢睇埋cinna俾人打

果度係做戲FAKE佢?

唔係真係打死咗佢咩

dont trust 1 and 2

成個game都係得1 &2 認真玩緊

其他全部自己人仲易玩過第一集

係 真係打死佢
因為佢幫katniss設計既婚紗...

我記得救左佢架最尾?

書好似暗示佢死咗

peeta小廢

佢鐘意咗人啦

因為我都當佢係判軍既人

佢係
3都有交代佢（手稿）

呀婆

12下

唔係 點夠膽咁幫佢設計

走唔到了

個arena 好刺激

呢幕 我係戲院

真心CLS

但係算枉死

呢下最後關頭應該做左手腳

莊凱勛好靚仔

唔明

依個變體精靈扑出嚟係為救peeta定點

霧果度最後突然冇曬

我知Hoffman要交貨

全部都係佢D人

要留 Everdeen條命

對呀
一早plan好晒
要做就katniss成為英雄
全部人要成全佢做精神領袖..

又釘一個

tick tok clock

好似係 佢劃分咗一區區咁
去到第二個區 就會停

for you

係 tick tok

TICK TOK

不過果下一定做左手腳 冇咁岩

Yup 我無睇住
應該知你地去到邊

電線準備

成個game得 12啲傻鳩認真玩

我愛的人都不在了

1,2 都係

冇主角光環

簡好未呀peeta定gale

Both

傻仔snow

佢地係咪打從一開始就想放棄 peeeta

小朋友先做決定

你地馬拉松緊hunger games？

咁都唔死 徐子山

始終要打造katniss
所以其他人要犧牲

Welcome to District 13

成班掛住睇戲。

一半人肯幫佢
又係WTF

係講過冇諗過救佢

想推翻都城嘅決心

其實個班係仆街 最後個集

一齊睇啦

黎緊星期六 11/14

The Hunger Games Marathon
Mockingjay Part 1 & 2

暫定 14:00

Cinna moroll

馬拉松 老妖

一陣
20:00 綜藝玩很大

22:00 五星級魚干女

邰哥

唔睇了，睇過2，3次。

今晚 魚干女 一定未睇過

條link係邊，得閒就睇下。

@老妖（未到30歲）

今晚會up
你追post會見到

冇人笑

你係咪餓了

先啦魔撈

大家好
好耐無上水啦

見到追 post 大家好關心我去左邊
雖然你哋講到似層層
但我唔係做 account 架

我依家邊返工邊讀書 (與商科無關)
就嚟有考試同近排煩緊D嘢
所以少咗上黎

上星期有同你哋一齊睇戲架
但係太悶無嘢好講
林嘉欣好戲但金馬影后就值得商榷

今晚睇吓有無時間睇嬿式英文啦

喂屌 失咗蹤咁耐 啲post 推唔起

嬿窩電視台：

11/9

21:00 天巡者 #03

22:10 俗女養成記 #05

23:00 如果愛，重來 #09

11/10

22:00 想見你 #12

23:15 想見你 不見不散 #12

23:30 俗女養成記 #06

00:15 如果愛，重來 #10

Welcome back

咁痴撚線公司嘅

上星期得6秒柯仙
好彩冇睇

正確選擇

一陣賣廣告等我一陣
係咁打格仔

因為愛支？
定係myvideo嚟？

真係
我咁鍾意睇戲既人
對戲有極大容忍度
都頂唔順覺得好悶

有無人睇過當年林嘉欣金馬贏咗邊個？
好似有聶隱娘舒淇、少女時代宋芸樺，其他唔記得
林嘉欣真係最好個個？

Vidol
平時都無事

雖然好多年前
但係件衫

像王陽明

大家8年前嘅taste有咁差咩
十足十 過咗羅湖橋之後見到嗰啲廣告

個頭

真係
大家評論下呢個支啲定dove支啲

羅湖橋依個支啲

我見到都唔想買

成個感覺搞到set嘢好似好流咁

佢sell美白
佢真係將人哋個樣修圖整到咁白

sell緊執相技術

屌 依樣都唔合格

22:00
嬿窩星期日影院
五星級魚干女

畫到成粒花生咁

憲哥個方法

聽丫頭把聲 真係好辛苦

我曼贏咗愛狗 表示高興
今晚睇唔睇利鏝啊

有中同把聲都係咁

9號做俗女先 得唔得

1000 先睇天巡者?

同埋 尋梅 不過好似冇女主角

今季作客成績聯賽第三
主場成績尾二
奧脫福要作吓法...
不過尋晚唔係多得 Bruno 又輸

今晚我未必睇啦
你睇？

6分鐘後
五星級魚干女

可以既

佳嬿真係好溫暖

佢手字好J

It’s okay to be not okay

狼人殺殺到玩很大

正

唔係好明個廣告點解要幫佢配音

終於有魚干睇

係後期播先係咁
我都唔知

首歌已經好好笑

梗係睇

淑芳呀姨

聽唔明

笑死
嬿式英文

其他人唔得就跟你個sch播

國語/嬿式英語 播放

一定要睇

十個人睇緊

佢一啲都唔似周華健

葉星辰

佳嬿個look好正

係咪nds黎

有冇人準備改名叫芳如

小朋友有無玩過nds

手執刀

當然有！！！！
我小學嗰陣都有部白色
貼咗好多melody貼紙上去

原來套戲講台語

三種都有

佳嬿講台語好得意

嗶

小學就玩斬人game

呀畫有冇叫埋紅燒豆腐一齊睇

嬿式英語

有啊 send咗link比佢

敲窿嘟u plan 吐stay

歪嘟u襟吐悲套

畢業 b開頭

我第一次見呢張相係坤達ig 我呆左

是不是殺了人逃到⋯

bye bye school

真係第一次睇可能睇過但無留意係柯佳嬿

蘑菇

怕你餓

Move!

踢癖chur

幾搞笑

Tomato is food

Christmas 是萬聖節

Christmas is 萬聖節

Christmas是萬聖節

屌 我以為自己聽錯

我小學都係nds 喎
你係咪3ds 呀

救命

啲英文又幾好

3ds唔好玩嘅

冇玩過
得nds

肯定唔係 同啱啱佳嬿玩嗰部一樣

之前有報導話有小朋友玩到嘔
因為畫面太暈

佢地坐緊咩車 咁得意嘅

我冇睇

頂我諗起 李沐

屌點解有孔雀嘅對白喺裡面

笑死

北投去新北投既捷運

我除咗一開始會開
打後玩都無開過3d

清潔的動作

竟然冇坐過?

呢位姑姑

佢提醒咗我要飲少啲天仁

劇情小膠

輕鬆睇

咁嘅色 以為唔同嘢嚟 係台北成程都搭Uber 多

冬嗶哩時

係呀 要輕鬆睇

莫允雯來了

覺得個look幾襯佢

韓國魚咁嘅樣

有錢

紅唇好襯佢

咁都叫無化妝

She ass you to leave

原來係佢啊爺

走之前搞大左人哋個肚

留個小提琴就算

喜劇都要喊

真 估唔到

個男仔好小氣

好刷存在感feel

聽都唔聽解釋

抵比小朋友斬啦

芳如長大了

緊係！
整喊我如如

突然又多翻客人 （？）

陳韻芳如

太隔硬

你很爽嗎

照完鬆 梗係爽

時間就是金錢

陳淑芳都識日文咁勁

依到又幾好笑
周華健個仔okay

原來俾人收起曬

害人一生喎屌

佢鍾意淑芳

哇 條死毒撚好撚仆街

咁樣收埋人既信
真係好....

Lag

我hi到個keyboard

毒撚成日諗多咗

嘩 14個人睇

真係好離譜

我f5咗

見住淑芳仔都生埋 依個呀全都無動於衷

Jer桃文

沒事啦

原來 山田係 稻香MV個男主角

不如呢套戲 會諗起
千那套 熱海戀歌
都係70年代 北投溫泉旅館做背景

有個孫女 照顧佢地都好基本啦

痴線佬呀全

滑屎

畫屎

蛙屎

乳酸in韻如髮型

佳嬿又出浴

結埋婚

屌最後點
冇啦啦斷線

五星級魚干女

放左上drive

冇乜特別

呢套輕鬆睇都幾得意

下個星期日

佳嬿好靚

呢個髮型

短髮

嬿式英文

對開森

好想睇你的情歌

自由有seed

完全係聽英文

真係但比我想像中少

又抽

真 個SETTING 真係符合學左半年國語

謝謝收看 我瞓啦
聽日返早
Goodnight

豉油

內地有流出版未

佢首 愛到站了 係佢D歌最好聽

Loyiu GN

我覺得大笑既位多得滯

你真係有笑到出聲？

早抖老妖

其他嘢就流得咁快
呢套又唔見佢流

其實笑位麻麻地

仙做出戲既戲唔係咁擅長

一上水就見到話瞓
早抖

我意思係演員係戲入面大笑既位

真係

其實少尷
不過對仙嚟講，拍呢類型嘅戲又幾新鮮，畢竟佢真人都係比較慢熱，所以見佢咁外向，又笑得咁放，都好特別

小尷小膠

大膠

講放既玩法
真係要學 老楊既不良笑花

佢係嗰種突然會講啲意想不到嘅嘢嗰種好笑
座談嗰種好過拍呢類

頭先套嘢啲笑位本來就夠隔硬
難怪啲人話柯佳嬿唔識揀電影劇本

今晚爆post。。

冇爆
依家爆嘅話有人搶唔到 1001

神隱柯佳嬿你去咗邊呀

原來就爆

@張家漢

訓啦大家

就瞓

這個機會

有可能屬於佢

我訓了。
晚安。

仲有冇未瞓嘅夜貓，點名時間

正打算去訓

想造個1001俾佢？

1001

大家訓啦希望聽朝起身仲未爆

邊個快手咪邊個拎

余靜靜地推到1001

眼瞓到傻

大家咁話

就爆post